其實連登同幫講岀聲/港人講扡有乜分別？

連登仔笑9啲藍絲無腦，fake news，其實同連登有乜分別？

拉
連登未去到fake news既程度囉

勿回五毛

勿回

咁上下啦，嘩眾取寵。

多謝送頭

#1
霍金轉身
•
21m
完全封鎖

同嗰啲page嘅comment有異曲同工之妙。

push

拉

Thanks

拉

仲要錯字

Thanks man

五毛賤畜
你媽確診